發覺男朋友成世都未刷過牙 可以點做？

真係好撚難頂

一定臭過垃圾車

利申 聞過

用你條鳩幫佢刷

你男朋友係毛澤東？

邊有可能

佢親口同我講

有冇同佢打過車輸?

你地未試過打車輪咩?

未 次次都係蜻蜓點水

無蛀牙？

你以後都唔好刷

令我幻想到d水泥車，你條俐打入去...d牙石，luck luck腥

唔知佢冇問

鬥臭？

應該D牙石多到可以將D牙連埋一體

噴出黎既口氣係咪綠色

依排戴口罩 睇唔到

.....

我個閪臭唔臭關你撚事咩

口臭
臭狐
腳臭
正常男人要注意依三樣野
超級趕客

口臭真係慘過食死,果陣渠味有好濃郁既臭腳味

This

咁你都可以同佢拍拖證明你要求低